徐時論 為什麼田北辰和湯家驊可以不跟國安大隊？ 特朗普會否被捕？

#特朗普 #國安法 #美國政治

【Live 🔥】
徐時論
為什麼田北辰和湯家驊可以不跟國安大隊？
特朗普會否被捕？ ｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

#特朗普#國安法#美國政治#立法會初選#田北辰#湯家驊#彭斯#拜彭勝選#大抓捕
【Live 🔥】為什麼田北辰和湯家驊可以不跟國安大隊？特朗普會否被捕？ ｜徐時論

00:07:44 為什麼田北辰和湯家驊可以不跟國安大隊？
00:33:13 特朗普會否被捕？

美國大選：平民特朗普可能面臨的6起官司

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com